台灣網友票選10套必睇韓劇

No. 10

請回答1997 (26票)

No. 9

Kill Me Heal Me (28票)

No. 8

浪漫醫生金師傅 29票

No. 7

未生 45票

No. 6

鬼怪 (47票)

No. 5

49天 (48票 )

No. 4

聽見你的聲音 (51票 )

No. 3

沒關係是愛情啊 (77票 )

No. 2

請回答1988 (84票 )

No. 1 Signal信號 (107票)

No. 11 - 20

九回時間旅行(2013) 24票
主君的太陽(2013) 23票
皮諾丘(2014) 22票
秘密森林(2017) 21票
祕密花園(2010) 19票
dear my friends(2016) 18票
請回答1994(2013) 15票
紳士的品格(2012) 14票
通往機場的路(2016) 12票
名不虛傳(2017) 11票
仁顯王后的男人(2012) 11票
市政廳(2009) 11票

點解冇來自星星的你

師奶唔會上ptt掛

無順風婦產科,呢個榜收得皮

大長今都冇

signal

明顯係近期劇為主
已經遺忘舊劇

識貨，有49日

沒關係是愛情啊

未生